人生冇意義了

屌你

悶唔悶

其實係不嬲都冇？

有

老母

唔悶

不嬲都冇

不了

有你老母咩

冇口德

有口德

條女有仔仲成日痴身痴勢

勁有女痴
勁